得罪講句 移民同蝗蟲有咩分別

見到啲人討論去英國就嬲 自己咁討厭蝗蟲 但埋做同一樣嘅嘢 香港人可唔可以有啲破釜沉舟嘅決心啊 有啲人話鄧寇克 走係為咗幫其他走唔到嘅人 但撫心自問有幾多人係諗住只要一有機會就會諾曼底登陸番嚟解放巴黎先 如果唔係嘅話當坐緊監同走唔到嘅手足係避孕套啊？攬炒完喇就走撚咗去 又話齊上齊落嘅 香港人有義氣啲好冇啊屌

你唔走我走
拜拜

呢種正確嚟講叫殖民

有用vs冇用

我走唔到 只能留守

其實走 先不論係咪自私 跟本唔係辦法點樣收留200萬人 獨立啦

same
唔會怪走既人人之常情

咁走咗對走唔到嘅人有咩用先

就算走到我都唔會走

個道理正如
你有有家暴 想暫住你朋友屋企
朋友表示好同情你既情況 義不容辭表示無問題

住左三日 你無諗住走 你話要帶埋你d兄弟姐妹黎 你朋友唔出聲但開始不悅
住夠一個星期 你仲要帶晒成家人黎 人地唔趕你走都嘈鳩你啦

事實係支共玩到香港爛晒都唔會比到你想要嘅嘢你

有得走邊個唔想走?
英國見

bno本身係英國國籍，唔係移民入籍，只係恢復本來有嘅權利，
唔好同強國人移民入籍混淆。
未免分化，不推文回覆。

首先要保住自己先
移民係其中一個方法

200萬人分去世界各地幾百個城市又唔係真係咁多既
200萬人都係後生加中年多 老年人係少數
仲有勞動力 可以支持老齡化國家

移民係有貢獻會做野
蝗蟲係唔做野呃福利
你咁講美加個堆白人移民都係蝗蟲

有人會打死唔走架啦 你諗自己好過啦

唔好走 一多人走
就似猶太人

移民=/=蝗蟲

蝗蟲主要指低學歷／技能靠結婚移民，而且佔用大量政府資源嘅人

而家香港基本上玩完，大家趁後生好移民，唔好咁傻留喺香港

我本身既戶藉黎好似

睇下你係咪為當地利益而過去

政府會唔會比晒啲資源你先

新移民唔係蝗蟲
但係你移民到人地地方，又冇社會貢獻 一味食政府福利 咁你就係蝗蟲啦

講真，我哋移民台灣人哋都係堂我哋係蝗蟲

你就算係bc 去到英國冇做過野都係冇乜福利
連讀大學都要畀international fee

唔同班新移民一落到香港就申請得老綜同公屋

咁平權後嘅bno 又點會係蝗蟲呢

移民9成都係技術移民/投資移民，對該國有貢獻嘅。有啲仲要考埋試先有選舉投票權。邊似得香港，門常開，無需貢獻/審查，阿豬阿狗都做得香港人福利隨時仲多過土生土長香港人

完全兩回事

香港無新移民嘅審批權，每日150個全部大陸批落嚟
完

你咁講係侮辱緊接收國家既移民審批制度

你話去就去到咩，有錢先去到架

google 自由法國

拉

認真講句
大把藍絲見到bno攻權都諗住r個passport返嚟
你覺得班藍絲有冇用？
仲要大部份小學都未畢業
英文字都唔識一隻

係

走係懦夫嘅行為

走唔緊要呀 唔好出到去話自己係hongkonger

正常人都會害怕、驚慌...有錢有技術嘅人可以會選擇離開移民，而我哋呢d走唔到就唯有同支共鬥長命，堅持到天滅支共果一刻。
利申：打緊份基層工+冇技術證書

以前英國其他殖民地既人英國比左居英權佢地，但香港人無，係佢欠左香港人

呢班藍絲真係見到有著數就跟住做，佢哋真係世界毒瘤，同支共建制派一齊搞死香港就想走人...

移民係你要付出 要交稅
點解會係蝗蟲

去英國點會算，去得佢地出生既地方係英屬香港

國安法都就快立,仲學中國咁一直拉人留低

一個有貢獻 門檻高
vs
一個落黎拎綜援 公屋 排下隊話黎就黎

你老母臭閪都唔撚用下你個腦諗野先講野

痴撚線
你假撚定我移民係零貢獻但搶屋搶福利？
拎住個專業學歷移民都叫蝗蟲？
你無病呀麻

如果個情況係中共攬炒香港 有能力走的倒不如去外國搵錢支援未走到的手足/落地生根後開公司請手足離開 要打贏共產黨真係要靠外國勢力 當好多人移民後就係同外國人宣揚支共幾咁醜惡的最有效方法。當然只限外語ok 去到外國都搵到好收入的手足

無腦唔好學人開post

去嗰邊做嘢
唔係鳩hea hea拎政府資源
同大陸人好撚有分別
唔好再講埋呢啲咁呃戇鳩嘅嘢啦
好撚乞人憎
乜嘢叫走係背叛？ 唔走點知幫唔到人！
你都痴撚線嘅

根據你個標題意思有無用嘅對象係移民國家而唔係留低嘅人喎

所以支持英國要審查
唔好放d低等藍屍入去
佢地一定會做蝗蟲

你自己用個腦諗吓啦
DLLM 開post唔撚用腦
係咪乜都要講撚明先得架
好簡單一樣
講左就唔會做
做就唔會講

Same here
祝福走到既人就好了

［正視聽］527 唔好去港島

又係呢啲，做得藍絲點會千幾蚊換返本佢哋口中嘅旅遊證件呀，一早揸住火車頭做偉大中國人啦

質素問題

單係香港冇揀已經好大分別啦
比蝗入黎係我地提出？英國提出或者容許本質上唔會當我地蝗咁看特
蝗唔蝗都係睇人地點睇 蝗蟲自己本身都唔會覺得自己係蝗啦 係我地覺得佢地係蝗炸麻

走唔到嘅變小數派比人消滅？

香港無你既事啦
524消費完班手足 就做散水撚
你都係快撚啲走啦逃兵走狗
學啲台灣手足隔岸觀火

有得走緊係走，留係香港蝗蟲都無得你做

香港人去台灣=新移民

你睇自己vs人地睇你

蝗虫
搶奪資源 冇生產力 只有繁殖力
政府養

移民
冇錢你錢到民？
移民都要返工

用下腦啦

英屬香港時期
香港係英國殖民地
唔係移民
係恢復原有權利

偷換概念
你呢啲分化五毛拉啦

咁講唔講得出實質上有咩幫助先 個個話係外國搵錢幫走唔到嘅手足 我就好懷疑南韓/西德親友係咪可以寄到錢畀北韓/東德人喇

煲底見 -> 英國見

巴打好耐冇見我認為蝗蟲係唔分有冇錢有冇學歷有冇技術有冇貢獻 廣東道嗰啲蝗好有錢好有貢獻添 振興香港經濟喎 問題係文化唔同 嚟到唔入鄉隨俗唔歸化 我相信就算揀咗走嘅人都一樣愛香港 但你保留香港人嘅身份認同又會有幾融入當地社會呢 咁同猶太人甚至係蝗蟲又有咩分別 我嘅睇法係咁

去英文國，食福利

樓主你咁直接

又得罪人啦

香港係特殊情況無得拎黎比
香港人無份制訂自己既移民政策同旅遊政策
而香港本身就地少人多 明明一早飽和哂都繼續收人黎
目的係造成對中國經濟依賴 同換你香港人血

但外國唔同 起碼佢地無依個目的先
亦都無單程証依d專收垃圾移民既政策
人地有正規移民審批 會控制住質數同人數
如果人地真係覺得你唔達標準 都無人逼佢收你做新移民
至於有民主既國家 更加可以從選舉中表達對國家政策既意願

如果你話bno既 班人本身97前就係英國土地出世
依個本身就係佢地權利 你咁想要咪爭取香港歸英
d有錢佬咁有錢夠可以隨時走 你唔問佢地係咪想掉低手足
咁你共佢產啦不如 成班人係度比人帶風向內鬨分化

我想強調番我唔想走 直系屋企人有BNO 以家庭計嘅話我絕對走到 但我都絕對唔會走 我會同走唔到嘅手足甘苦與共

咁同你標題意思差好遠喎大佬

我純粹解釋番我唔係葡萄走到嘅人想走啫

另外喺#70我有講番點解會話同蝗蟲有咩分別

咁至少我有啲親戚一係藍絲一係冇出過聲嘅港豬
呢幾日收到風bno平權
喺到搵人幫手簽名續bno
藍絲無恥唔係第一日嘅事
同埋根本就有藍絲覺得政府係閪
反送中前都會屌政府同支那人
成日話大陸野信唔過
不過佢地就係憎抗爭者先屌佢地暴徒同撐警
只可以話bno真係平權
藍絲狗衝去英國一定唔少

Agger 共慘黨有乜Ｌ做唔出？

俾你去到英國都係做難民，但可以走都好
如果有一日香港人唔可以再發聲，都有人可能講番共慘黨做左咩Ｌ野
ＳＯ９ＳＡＤ

如果中共真係殺到黎 香港人依家係半難民式既移民黎
性質上根本唔同 以前到依家香港好多移民都係被逼走
佢地根本唔係離棄香港 走去嘆世界
你最好搞清楚先去屌香港人移民

利申：我都認同身土不二 但依d唔怪得人
我相信大家都一定留守到最好
無咩必要不斷開post又蝗蟲又剩
你想人留低一齊打 但依家你已經首先打緊自己人

On9
我交稅俾外國
我學人哋嘅語言
我屌埋人哋啲女
都仲叫蝗蟲
你收皮啦
走都唔撚俾

你都戇鳩嘅, Diu你，你用乜撚嘢同人哋打呀, 你炮都冇枝呀， 有細路， 有機會唔通唔走呀

從頭嚟過，跟本不容易

仲有難民呀依家 問下黃台仰 用下你個腦

我覺得Ray Wong係懦夫 所以大家點解係追隨天琦而唔係佢

蝗蟲係落地就食褔利
冇貢獻

你點睇ray wong都唔重要
重要係香港依家真係有難民
你知唔知難民同移民有咩分別?
難民係受到逼害 走投無路先走
所以我話好多香港人係半難民

真係政治難民要流亡海外嘅我都仲可以話理解 但都唔好話有冇咬過定排緊期上庭 宜家雞咁腳趕住走嗰啲 連被捕風險都未必有

咬咗仲走到？
搭大飛呀？

第一 你標題個觀點本身無道理可言
移民同蝗蟲本質上已經好唔同
上面好多人講左, 就唔再回應

第二 好多香港人其實都唔算傳統意義上既移民
更似係半難民, 逃避共產黨壓逼先走, 尤其過左2019/2020年
你唔好話佢地咩雞咁腳咁走, 無勇氣戰鬥
好明顯好多人都有足夠既勇氣, 香港先可以戰鬥到今日

問題香港同外國唔同, 香港男人無當過兵, 只有黑警受過訓練
而中共更加係地球上最強極權, 而香港相對係極細小
每個角度睇, 香港人都係打緊場實力極懸殊既仗
香港人堅持打左咁耐, 勇氣絕對唔輸比任何人

我移民係去做野交稅貢獻返社會
蝗蟲係去到乜都唔做拎盡政府資源仲要喊哂口話唔夠，政府無幫過佢地

啱呀
我走到但唔會走
抗爭到底！

1. 我有補充番蝗蟲唔止係用有冇錢有冇貢獻而衡量 仲要睇有冇融入當地文化
2. 勇氣我姑且當有啦 但我講緊嘅係義氣
3. 所以咪話撫心自問有幾多人走係諗住將來番嚟解放香港

1. 補充左都唔啱

2. 你都好無義氣啫 你又唔知人地實際困境就落定論
事實上香港留守既人一定多過走既人
你係要鞭鳩走左既人有乜謂

3. 多餘啦 收中共皮唔係所有責任靠哂香港
美國台灣全世界自由文明世界都共同面對
你諗下你比香港人既責任成唔成比例啦

唔會再覆你 你個垃圾post都無咩人理
唔同你糾纏落去

雖然你話唔覆我 咁我都冇理由唔反駁嘅 所以都係要覆番你

1. 我都想聽下唔啱係邊 難道你認為只要係有錢嘅新移民嚟到香港就冇問題？周街痾呢啲文化衝突有錢就接受到？我唔係咁睇 都已經唔講語言宗教價值觀嘅差異

2. 你咁講法嘅話留低嘅人就冇自己嘅困境咩 講到選擇留低嘅人一無所有咁

3. 咁就唔好講到咩走係為咗幫走唔到嘅其他人啦 好虛偽啊屌

多謝睇完

香港人一向仆街,啲細路仔唔該睇清楚
你地出去打生打死
啲大人呀,坐係連登前面啲大人呀,就係拎住本BNO快撚啲走人
所以衝出去既多數係小朋友,控制唔到自己既傻人
精既一早盤算緊點係呢場政治角力撈油水

大家咁憎支蝗，但自己又要去做港蝗

所面香港人同新移民嘅衝擊唔係單純嘅文化差異。衝突源自素養，例如公德心。另外有語言障礙，小蝗蟲基本上好多都唔識講廣東話。我唔認為普遍香港移民會有上述問題

事實上，香港嘅情況只會越嚟越差，留喺香港嘅風險太大，頂多10年又點，反正都唔會過到2047大限

移民要趁後生，我都諗住儲夠錢就去外國讀master搏移民

非常同意
都係做二等公民
冇去過外國生活既連登仔自然嚮往
因為未去之前人人都有咁既憧憬